唔該寫信俾晒所有國家領䄂 要求佢地不再承認香港政府

直至香港政府重組，警隊重組。

由於現時警權過大，香港政府已經無法控制政局，任由執法者濫行私刑，破壞法治基石，香港制度已經徹底崩潰，速請各國領袖作出適當行動罷免現今腐敗政權，有必要請全面對香港斷交，進行全面制裁，全面撤資。

以最近狀況睇，明顯唔會再同你地講人道，暴力鎮壓每次都升級，亦都大規模搜捕拉人，咁落去唔係辨法，學生年青人你地好盡力了，唔想睇到你地一個俾一個拉，一定要搵外國幫手

唔好淨係行一條示威路，多啲諗其他方法

錯手負皮 push

做多啲文宣一定要外國幫手，問問各國會不會承認一個跟黑社會合作既政府

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

邊個做新政府先

窄d，即係同時唔承認支那

唔駛你寫，支那本身都做緊呢樣野，一個支那政策就係要廢咗香港個地位